考完mid-term hea咗好多

對我無影響，因為考前考後都係咁hea